有冇人覺得港獨標語係有組織策劃 ?

一個專係搞分化, 搞批鬥嘅組織

貼大學，俾傳媒借題發揮，引土共組織搞事，同689果時一樣

分化你班人, 再修改法例~

又如何
民意一直係到
冇得造假

費事俾人當我五毛，港獨要宣揚，唔淨止大學，而家淨係貼大學，轉頭就俾大陸人同土共組織撕，傳媒就日唱夜唱，689年代已經見過

完全唔明你想表達乜嘢
純粹陳述定呀媽係女人？

要宣揚港獨，就唔好再重覆689時代既情節，咁橋蓮子事件先叫有多些少話題，貼多排就無乜人理

我都睇唔撚明

佢重點只係「費事俾人當五毛」啫
唔當囉，但唔係五毛都唔代表講嘅嘢會有道理咗